Modelos tomados del /ual/Media/models (LOS .dae !!!!!), pasados a STL y 
reducidos mediante la herramienta MeshLab (Filters > Remeshing, 
simplification and reconstruction > Quadratic Edge Collapse Decimation, 
Percentaje of reducion: 0.5 aplicados varias veces hasta obtener pocas 
caras --> Disminuir tamaño y tiempo de procesamiento para Gazebo)

A algunos se le eliminen ademas algunos vertices problematicos
